點解我地嘅同人地嘅差咁遠？

如果林鄭都係咁 你話幾好呢

而家唔想見到哩個女人
被迫見到都唔想聽到把聲

一諗起佢個得戚樣
真係旗都扯起

民選嘛

打錯！！屌！！
係旗都扯唔起！
原諒我啱啱飲完酒

因為台灣係個國家
台灣總統係民選出黎嘅

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

823約定你一齊拖手仔
7時集合 8時築人鏈 9時解散

824觀塘
825荃葵青

你有票咩
人地做政治SHOW都要理下國民
林鄭話你冇生產力企撚開啲啊，呢度係你行埋嚟架咩

7婆只會送你一碗閪面

巴打酒後吐真言

為左大家，我犧牲有用的話，哩隻蛾我頂咗佢
六十路